話說818個日遇到鬼 大家係用咁既方式趕走佢

離開左維園向住銅鑼灣方向走既個條路
我地遇到隻疑似鬼
行行下個陣後面有位男士好大聲咁話我隔離個男人係鬼
仲講埋佢叫咩名同以前讀邊間中學

隻疑似鬼既打扮當然同遊行人士冇分辨
黑衫黑褲 不過就戴太陽眼鏡同著住件銀色反光風褸

一聽到佢係疑似鬼
所有人幾逼都好都即刻散遠啲同佢保持距離
個個都細細聲咁討論佢
再用啲憎恨既眼神望實佢

而隻疑似鬼冇講任何一句野去反駁
淨係望住我地繼續行

搞到佢走又走唔到 但係又要被人知佢身份
最重點係我地冇用任何暴力行為
連言語暴力都冇

冇幾耐隻疑似鬼就自己靜靜雞咁係條小路到離開左遊行隊伍

自推10次

自推9次

自推8次

自推7次

自推6次

自推5次

自推4次

自推3次

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

自推2次

自推1次

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈